有冇新手一齊玩pubg

毒撚身邊又冇fd一齊玩
想搵戰友一齊玩
我

想join
無咩挽槍game嘅sense
有人教路就好

你老母都應該幾好挽

留個tg先

新手玩左幾日

有冇人巴打一齊玩